蕭若元：歐盟啟動馬格尼茨人權法案立法程序 黑警高官全部冇窿捐！

（Twitter戰線）歐盟Magnitsky Act有重要進程

twitter要人: 歐盟今日啟動Magnitsky Act 立法程序，詳細議會仲要傾，但歐洲戰線開啟左啦，快啲入去講邊個國家的人最需要被裁裁啦！！
幫手入去retweet同推post

屌你老母又燈，即係全部都冇後果，可逍遙法外

姐係有窿捐，捐返祖國

No...

啲黑警睇到即刻多謝燒山

呢排燒生燈力唔勁，有機會真

推。我一粒鐘前開po p 仔推唔郁，唯有推呢個。

要注意燒山有講策略點喺功能組別贏！

等等，燒山係講事實定係預測？預測就神燈，講事實就冇事。

Push

最關鍵其實係前面教議會抗爭嗰part

屌！

佢做咩近排成日講講吓笑到收唔到聲

佢d笑聲好好笑

本身可能只係笑左一下
咁佢自己咪提自己唔好笑
點知燈到自己笑到收唔到聲

收下你吧臭口喇

可能係燈到 仲有狗隆捐

可能破燈呢
區議會都破左

支國大把地方俾警嫂旅行

清黑警片甲不留

燒山晨早破左燈